今日個00後話暑假工係拎經驗 我地成班笑佢老套 笑到佢喊

今日大老細請食lunch 成班去飲茶 咁老細難得一齊食飯 一定問下我地返工返成點有咩想改善
大家都話希望加人工啦 最好加多幾日假比我地

點知個00後話我返暑期工係為左拎經驗 睇錢唔係咁重 我地當住佢面笑 仲話鳩佢on99咁 老細都忍唔住笑佢 我仲問佢減你人工比多d野你做好無咁串佢 佢當堂眼濕濕咁 最後比我地笑到喊住咁走 飯都無食

好心00後就唔好咁造作啦 抵比我地串 你地咁on9實玩死你地

屌又負皮 仆街00後

d00後真系冇撚腦😂

真係對00後好反感 好心唔好咁on9啦

點解你可以諗到咁多？

諗你老母咩

請善用起底功能

睇名都知

😂😂

我分享工作絕對真人真事 假死你老母

唔系話盲反00後 但恨鐵不成鋼

只可以話一代比一代差

樓豬d操行分扣晒未？

我細佬

走喇

有人玩留

係咪00後

玩留

咁唔走啦